點睇拖舟帶隊？

打破歐聯衛冕魔咒，二奪歐聯再加個西甲